{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Barena-Venezia/GM0023082519337/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Skirt Samu - Black"
    },
    "text": "Barena Veneziaは、BARENA VENEZIAというメーカーから作られたブランドです。 FW23/ QW3927BV15という商品番号を持つこちらの商品はウール混紡素材を使用しているので暖かくて着心地の良いスカートです。 全体的にプリーツになっており、少し広がって落ちるシルエットに仕上がっており、丈は足首の上まで落ちて優雅な魅力を増してくれます。 色はきれいに製作されていてどこにでも自然に似合います。 表地素材は毛91%、ナイロン9%で構成されています。 この製品は洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。 薄い色の製品の場合は、きれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのブランドから作られましたか？",
            "answer": "この商品はBARENA VENEZIAというメーカーから作られました。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このスカートはウール混紡素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このスカートのシルエットはどのような形ですか？",
            "answer": "このスカートはプリーツになっており、少し広がって落ちるシルエットです。"
        },
        {
            "question": "スカートの丈はどのくらいですか？",
            "answer": "このスカートの丈は足首の上まで落ちます。"
        },
        {
            "question": "どんな色のスカートですか？",
            "answer": "このスカートはきれいな色で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどのようなものですか？",
            "answer": "この商品は洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この商品は毛91%、ナイロン9%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "製品のアイロン掛け方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "裏地を覆って低温(80~120℃)で布をかけてアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品について気を付けるべき点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 363
    }
}